(紅媒屈毛)暴徒指揮官大起底 假借「人權」煽亂港

激進示威者近日發動「野貓式」突襲包圍政府重地，記者發現，現場常常有一名體型魁梧的外籍人士指揮。經深入調查，發現這人名叫Brian Patrick Kern，與西方反華勢力勾連，在港從事政治活動。就在昨日(27日)包圍律政中心的行動中，Brian便穿起粗口黑T恤，走到警方防線最前，囂張與警對峙，更不時帶領示威者推撞警員，衝擊防線。而在「6.12」包圍警總當日，示威者未正式發動衝擊前，Brian隱身附近休憩處，向數名示威者「訓示」逾一分鐘，他雙手一時畫圈，一時左指右指，如畫「空中地圖」，似為衝擊警總做好部署。

Brian的公開身份是國際學校的退休教師。1990年他在內地搞罷課後赴美讀書，之後在多國以教導「人權」課程，散播他「推崇」的顏色革命思想，又帶學生團赴印度的「藏獨」村學習。11年前Brian來港定居，於國際學校教授請願、留守等示威技巧，向學生「洗腦」反華。現已退休的Brian由幕後走到台前，在激進反對派隊伍充當軍師，衝擊法治。

who?

乜撚野dotdotnews呀 冇人想睇

開獨立調查委完會囉
全部調查

Who

乜柒都話衝擊法治 啲垃圾真係唔知咩叫rule of law